%******************************************************************************%
%                                                                              %
%               instructions.fr.tex for Chikki                                 %
%               Created on : Tue Mar 03 18:00:00 2020                          %
%               Made by : Jérémy "Limaconoob" PEPIN <jpepin@42chips.fr>        %
%               Updated by : Jérémy "Limaconoob" PEPIN <jpepin@42chips.fr>     %
%                                                                              %
%******************************************************************************%



%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                             Consignes générales                              %
%                                                                              %
%******************************************************************************%

\chapter{Consignes générales}

    Sauf contradiction explicite, les consignes suivantes seront valables pour tous les TPs
    \newline

    \begin{itemize}

      \item Le langage utilisé pour ce projet est le C.

      \item Il n'est pas nécessaire de coder à la norme de 42.

      \item Les exercices sont très précisément ordonnés du plus
        simple au plus complexe. En aucun cas nous ne prendrons
        en compte ni n'évaluerons un exercice complexe si un
        exercice plus simple n'est pas parfaitement réussi.

      \item Vos exercices seront évalués par des responsables de
        l'association 42Chips.

      \item Vous \underline{ne devez} laisser \underline{aucun}
        autre fichier que ceux explicitement specifiés par les
        énoncés des exercices dans votre répertoire lors de la
        peer-évaluation.

      \item Vous avez une question ? Demandez à votre voisin de
        droite ou de gauche. Vous pouvez demander sur le salon 
        dédié dans le discord \href{42chips.fr/join}{42Chips} ou en
        dernier recours à un responsable 42Chips.

      \item Toutes les réponses à vos questions techniques se
        trouvent dans les \texttt{datasheets} ou sur Internet.
        A vous d'utiliser et d'abuser de ces sujets pour comprendre
        comment réaliser votre exercice.

      \item Vous \underline{devez} utiliser la datasheet du 
        microcontroleur qui vous est fourni et commenter les parties
        importantes de votre programme en renseignant où vous avez 
        trouvé les indices dans le document, et, si nécessaire,
        expliquer votre démarche.
        Ne faîtes pas des pavés non plus. Il faut que cela reste clair.

      \item Écoutez attentivement les encadrants lors des séances
        de TP, ils vous donneront des éléments essentiels sur le
        fonctionnement du microcontrôleur.
  \end{itemize}


\newpage



%******************************************************************************%
